#
 
ตัว
พัดลม
อัจฉริยะ
Xiaomi
 
Mi
 
Smart
 
Fan
 
#
ขยาย
ไลน์
ผลิตภัณฑ์
กลุ่ม
เรื่อย
ล่าสุด
ตัว
พัดลม
อัจฉริยะ
รองรับ
เชื่อมต่อ
สมาร์ทโฟน
ภายในบ้าน
ผู้ใช้
สามารถ
ปรับ
องศา
หมุน
โหมด
เวลา
สมาร์ทโฟน
พัดลม
อัตโนมัติ
คน
เดิน
เซ็น
เซอร์
หน้า
ประตู
ระบุ
พัดลม
ตัว
ออกแบบ
ใบพัด
แตกต่าง
พัดลม
ทั่วไป
จน
สามารถ
เป่า
ลม
ความรู้สึก
เหมือน
ลม
พัด
ธรรมชาติ
แทบ
เสียง
รบกวน
ทำงาน
แค่
แบตเตอรี่
ขนาด
สามารถ
ทำงาน
ต่อเนื่อง
ชั่วโมง
น้ำหนัก
กิโลกรัม
วาง
จำหน่าย
ประมาณ
บาท
ระบุ
วาง
จำหน่าย
ครับ
ที่มา
ภาพ
เป่า
ลม
ล่าง
เทียบ
พัดลม
ทั่วไป
บน
Xiaomi
 
IoTSmart
 
Home
 
Mi
 
Smart
 
Fan
 
Mi
 
Smart
 
Home
 
Suite
 
Xiaomi
 
Mi
 
Smart
 
Fan
 
WH
 
Mi
 
Smart
 
Fan
 
MIUI
 
Mi
 
Smart
 
Fan
 

